El juego es un partido de tenis, en el cual el objetivo llevar las esferas
a la meta del contrario y evitar que lleguen a la tuya.

Jugador 1:
Mover hacia arriba: w
Mover hacia abajo: s

Jugador 2:
Mover hacia arriba: o
Mover hacia abajo: l

Añadir esferas: b
